做左六年無印良品之後祼辭走左。廢青之你問我答

自爆唔答

無人想知

裸乜9

利申： 非正字撚，不過你真係好on9.

唔問，驚自爆

Sales?

乜撚嘢裸辭呀屌你老母

做咩辭 利申做緊無印幾個月pt

露體狂
Eeeeeeeee

聽講無印員工既風氣好鍾意玩杯葛

你做管理層？
如果係sales仔，有乜裸唔裸，有分別？

唔著衫辭工